[8月5] 罷工、集會、罷買、設死線俾政府回應

唔係就咁唔翻工就算
我地需要俾最大壓力俾政府
如果唔係，就咁罷完就散
一定無效果

推

唔洗設死線啦，佢內爆緊，你設咗條線，佢唔覆你你咪on9

去尖咀鳩嗚呀，你上到court，話成個尖咀暴動咩，個官都笑鳩你啦 仲可以同自由行，商家佬攬炒，你地識唔識㗎

第幾次設死線

好